Repozytorium sklonować do folderu zawierającego biblioteki, do którego odnoszą się ścieżki programu.
Domyślnie jest to coś na krztałt: \Users\Public\Documents\Altium\AD19\Library\
Repozytorium wraz plikami powinno się znajdować w podfolderze foilderu Library, tak aby nie ciągnąć zer sobą defaultowych templatek altiuma
W tym przypadku nie jest to rozwiązanie optymalne, ale tylko tak mogę wrzucić więcej bibliotek, które mogą się przydać

Swoje prywatne biblioteki proszę umieszczać w osobnych podfolderach \Library, tak aby nie pushowały się na repo
